[PolyU] 紅磚大學討論區（34）- 做人有返啲公德心好冇？

垃圾MK埋土大學開元堂

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水

Z can食法

首先揀主食：飯/拉麵/烏冬
飯可以揀普通飯或者咖哩(辣/唔辣)

之後會放雜菜 包埋嘅
通常係椰菜、翠玉瓜、矮瓜、甘筍之類
揀飲擇食嘅可以叫走菜/少菜

之後揀餸，大約有十幾種：
炸既: 吉列豬扒 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚 炸蝦
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉 照燒雞扒 豬軟骨 燒鯖魚 蕃茄炒強
(可能有唔同 depends)
一份餐包一餸，兩餸+$10 ，三餸+$16
另外可以加溫泉強

野飲有清茶或者熱齋啡(可以自己加奶)
凍飲都係依兩隻 +$3

單餸飯麵應該$32-$36左右，加餸或者加配料另計
另外可以加嗌coffee menu上面嘅咖啡，照原價另減$10

A core 靚can 食法 (㩒入去睇)

一人一個揀讀polyu嘅原因

諗埋35嘅標題
我哋真係好撚想入三大

今年仲邊有得去exchange
poly send exchange email出嚟把撚?

其實你咁憎Poly不如Tritake啦
見你都係想入中大Engine

但cu Mae乞食

同埋我見讀poly city嘅普遍都唔係好鍾意poly city
好多係無奈
比上不足，比下有餘
好多都係差小小入到3大
入唔到3大但又唔想讀lingu bu，嫌排名低
你見city成日叫自己shitty
poly成日叫自己埋土，紅磡ive

想問下有冇人收到黨鐵八達通confirm email，之前準時填咗online certificate form同埋放咗張application form去M core，但仲未有email

上星期已收

+1

一樣

online上已經好幸福
F2F成日要你講野

真 F2F係冇嘢都要逼你搵嘢講
又要discuss一大輪 dklm
最頂唔順係平日對你笑笑口懶friend
到畀龜就插你幾刀

有咩出奇，入到邊間咪讀邊間
讀邊間就憎邊間架啦 個個都係咁
朋友讀kong u 咪又會自嘲xgu
Btw 其實唔係個個都咁在意咩三唔三大
有時睇科重要過睇間u個名

理大電機世界第一

d人笑xgu係因為管理層奶共
但hku d 人好proud of 自己嘅文化
又綠袍，又high table dinner

我都未有

想住麵粉hall

一齊寫complaint letter
順便練下英文

咪係 個個都係笑鳩下自己嗰間 自己係咩水平咪入咩U咩科
呢啲連登就講得多 現實講呢啲都廢事理

其實poly me都係乞食

咁city me？
hku ust me應該唔會乞食啦

乞唔乞食最主要睇個人
不過大體嚟講 全港嘅ME對比Civil BS嗰類
都係乞食

做嗰行厭嗰行 一樣道理

咁EE呢

但我見poly salary report ME 都有19k
比其他engine高

同埋聽講me可以做bs
但bs唔可以做me

有冇人申請咗 HA spring intern 等緊interview

lm

Hospital Authority? Housing Authority?

咁hall仙制呢？連XGU人都屌架喎
根本就係將其他U嘅一小部份嘢浪漫化咗，先覺得自己間U冇人哋咁好

咁你唔住hall咪唔會俾人仙
同埋聽講xgu嘅仙制都開始式微

BTW 諗下點樣整死班玩麵粉嘅開元堂mk
dllm埋土仔又要俾人笑

之前bu咁都唔生性

bu已經7過一次

人類總是要重複同樣嘅錯誤

真心想知道佢哋係讀咩科
如果係專科，特別係醫療，engine果d，應該直接踢出校
如果俾佢哋考到牌，真係遺禍人間

八仙樂園…
唉，當年見到單新聞真係好撚震撼

Hospital Authority

理大同學依家係咪全部都上網上堂？
有冇人而家要返campus ?

好似係睇instructor安排
利申：有幾科tutorial都係繼續on nine learning

如果喺ward入面玩麵粉

埋土土木畀狗讀

唔止揸機果個啦 入面有幾個都係醫療科

報minor究竟應該報純為興趣嘅嘢，定係同major有關嘅嘢好

點睇minor in European studies ?
原本都想讀多一種歐洲語言
同埋我見fun with langauge又可以計落minor

個人認為睇興趣

仲邊有工睇你minor 週街都大學生
你想學嘢為搵工嘅一早double major咗啦

依家係咪唔可以比校外人入去㗎？

冇責任心學人讀醫療科

好老實同你講 讀nursing唔代表啲咩

認真 出到嚟搵工冇人睇你course list
讀個冇興趣嘅爛埋龜真係貼錢買難受

你搵到有門口冇裝閘機
跳閘另計

爛咪Drop

有 求其寫都得 我果陣寫 have meal and visit polyu

喺入口申請?

係呢個link 申請

埋土邊度有海景？

滕狗office

hall

新or舊？

healthy lifestyle個talk有冇嘢要做？諗住掛機一早reg咗日期點知唔得閒

Component 1嗰個好似中間要填個問卷之類既野計attendance
我嗰陣都係突然有野做叫屋企人幫我掛機 好彩佢無mute到 聽到之後幫我做左

Fitness course 取消唒

上佐fitness course
咁點trans去康文嗰個？

+1 想問下一步要點做？

點解？又封gym?

22號比錢掛

彈弓

我知道舊有

點解咁多人負皮
明明隔離post個個屌poly
個個都話3大唔收先入poly

唔鍾意Poly唔等於想入三大
自貶身價幫人抬橋
負皮都正常

之前收到email話credit transfer approved
但又見個application status變左voided
send email去問 佢覆話係granted block credit transfer
但係睇曬student handbook個credit transfer section都冇講

想問下block credit transfer同普通credit transfer有咩分別?
Thanks

有冇人收到china/taiwan exchange offer？

有冇讀設計嘅朋友呀
我而家在家留學緊
好想搵人傾下計

朋友，Jupas 就好蠢嘅

應該係當free elective
當唔可以取代特定嘅科目

但*

我就唔信jupas入學會全部交晒俾電腦排收生次序
professor點都會望2眼
如果真係收得太低分，應該寧願cut學位或者收non jupas, non local， 都唔想個admission figure 太差
17-18分應該係極限

一人一個揀cityu 嘅理由

你見city都係咁
有得入3大邊個會入city

算啦 你quit啦 唔好搞咁多野

人廢但又要眼高手低，係咁落自己學校

就算quit都讀完sem 1 先
至少有得tran credit

18分有Poly offer已經好好了
珍惜啦

其實好正常
我果科上年lq 19
大把人低lq1分都入到
我讀嘅科全部有weighting 加成
再加埋今年hku cu poly 轉咗policy
拎LV 5 or up計grade point 有bonus
我呢個分入poly好正常，算意料之內

連登幾時變得咁正面？
連登仔不嬲乜都踩，乜都反
反港女，反港男，反台灣，
之前又反英國德國日本加拿大話奶共

我嗰陣20分都係讀asso
入咗就算啦好嗎

有料嘅都話同情佢 得嗰18分仲要combined cert都咁多嘰趷

新要高層先清楚
common area都睇到

year 1浪漫主義都正常
但你唔好好珍惜呢4年嘅話
好快眨吓眼就頹廢咗佢
過咗去就向前看啦

到底幾時hall waiting list先會郁 想攞麵粉係開元逐間逐間房倒

事實就係呢幾年越收越低分
可能早幾屆啲人都冇諗過原來17 18分都有poly ugc offer 都仲要嫌三嫌四

咁講你都係掹掹緊入到嚟姐
呢個分都有poly 收仲想點
咁唔滿意 覺得自己懷才不遇咪tritake / asso

大把人廿幾分入poly 都無你咁不滿

點解有時係blackboard開notes
入到去要再登入仲要入唔到

18分咁好彩有大學讀 係度屌曬鬼 係想點
早多幾年用呢個分poly都唔撚收你啦
有時要學識感恩 懷才不遇撚

試下直接download份pdf?

你試下上Google search 不要入xx
通常俾人屌嘅次數係
poly > city > ust > hku > cu

poly主要都係屌hd，nursing placement都有俾人屌過，engine ，design，ITC都俾人屌過係乞食

而city，年年放榜都會見到 入城大悔終生 嘅post，而且city 嘅科工收分出名低，同埋你有冇見過一間大學會俾人叫做shitty

而且city poly極多7事，eg 反枱，ocamp 搶人，務賢bus tour， ocamp 燒沙灘，j 排名，到最近嘅開元堂玩麵粉，食水煙

搞到對city poly嘅印象差晒，咪俾人稱為mk u囉
所以我極力支持用階級鬥爭（毒l vs mk）懲處班mk

ust 通常比人屌太chur同太毒
不過ust嘅chur 同毒係出晒名，入得去應該有心理準備

hku 都係俾人屌下仙制，太寸，不過你見d人係明踩暗褒，通過屌xgu嚟突顯自己一大嘅身份

CU 除咗engine俾人笑asso分數，3大名氣之外，其他真係冇咩俾人踩，好少見人後悔入cu

我都係咁
Download 份野就得

俾你入到都唔撚敢啦，喺度毒撚打嘴砲

有冇人會翻去打流感針

ching 建議你出街行一轉冷靜下先 屈喺屋企太耐對身體唔好

“入城大悔終生”- 一個year4就grad既人既勸世文

適逢各位考完DSE既學妹學弟到左排JUPAS既時間，作爲一個final year既城大學生來，奉勸各位中六同學同各位中學同學，不要浪費您既四年寶貴既時間在香港城市大學中，因爲入讀城大，將後悔終生，故此，本人呼籲JUAPS裏避免排列任何與城大有關的選項，原因如下：

1. 收生問題：
踏入year 1 既時間，你會被一大堆因爲被三大拒收既DSE失敗者包圍，在大學四年都會在lecture hall裏此群人包圍。尤其是在year 3 既時候，會有更多asso既門口狗加入群中。當你詢問人地果陣，你地將會聽既係好多 “我上年係HKUSPACE, CCCU…”等等既字句。
試問此般既氛圍中，大學既學術氣氛如何培養呢？城大仿佛好似一間收容難民既院校，令學術氣氛一再降低。

你將城大改為理大，呢篇嘢都完全冇問題

三大就無後門?

3大一定有後門
但即使有後門
3大嘅資源，學術氣氛同8大完全係2個level
去過open day 就知

open day呢啲門面嘢邊個唔做足
sit翻個sem lv3+嘅堂先好講啦

係咪假膠 難分真與假
攞啲潮文出嚟認真分析

人哋叻過你資源多過你好正常啫
你係最多入poly就係poly㗎啦
唔明你有咩唔滿意

你係想入3大嘅咪去報個master
再唔係嘅咪rejupas/asso
你肯努力嘅一定做到嘅
係到怨有鬼用咩

1. 你，願意花四年，於一群因爲入唔到A1而被迫入讀城大，同埋ASSO汎濫既難民群體中度過大學人生？
2. 你，願意花四年，於一間了無學術讀書氣氛既大學度過嗎？
3. 你，願意花四年，於一間沒有康樂設施，沒有運動設施，只有裝修工友，工業圍板同裝修噪音既危樓上堂？
4. 你，願意花四年， 於一間盲目追捧名譽金錢，只識一味“省招牌“，搞升旗禮奶共既大學讀嗎？

屌覆完我先睇到user name
俾佢伏左我認真覆佢

建議你讀多一兩年 唔好睇得咁重呢啲虛名先
大學可以幫自己認清自己水平去到邊

連登話讀master係洗唔到底，有錢就收
ug 讀4年 master 1年
你揸住個3大master話自己3大人俾人笑到面都黃

好有烏大龜浸假膠味

係咪亞氏保加症

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港理工大學 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

鯨大潮文

依篇嘢嘅主人好似最後入咗OU讀mental nursing

係

不如見下clinical psychologist

依篇嘢可以用嚟教slippery slope

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港理工大學 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
但出到社會先發覺3大同8大真的差很遠
所謂的接軌，第一桶金，權力核心只是黃粱一夢
我只是一個出自高級ive的埋土仔

烏大龜新AC？
定係連豬麻薯？

我驚感染佢
sociology 講過人所有行為同決定都會受外界影響

同學，不如你唔好上連登住，去咗book counselling先？

你蔣麗芸嚟架？覺得佢哋見得痴線嘅人多就會自己都痴埋一份？

新連豬麻糬係P牌

麻糬冇咁痴線

who is 烏大龜

你有料 咁撚勁嘅 咪爆4 non-ju tran major囉

麻糬係小學雞lur地
中出係健吾式怨婦

其實潮文都係某程度上反映咗社會嘅現象同價值觀
你可以當寫潮文玩假膠係一個deviant behavior

但Emile Durkheim 講過 deviance is an integral part of a healthy society

係喎，好intelligent好sophisticated呀你，留係埋土真係太嘥啦，唉。

得未？

其實普普通通討論下埋土有咩位做得柒
好多埋土仔都會
但唔會咁怨婦式攞啲連登post出嚟做reference
都係嗰句 唔入都入咗嚟 一係好似樓上講爆4 tran U
一係就享受下呢幾年啦 4年好快過
唔好日日執著喺呢堆U嘅爭拗入面啦
過多一兩年你可能會好鍾意埋土呢

不如搵人懟冧滕9
之後霸佢個office用嚟睇海景

新會然？

我淨係記得有條友成日追擊cu 話cu廢
好似唔知叫咩 cu banter
入到三大仲要嘈

同埋poly d 女真係太mk
有d樣唔差
但冇咩氣質，冇咩文化

放棄

你又好好樣？

屌 好彩有人提healthy lifestyle 差啲唔記得自己有reg

hi mk仔mk妹
麵粉好唔好玩？

21歲 Retaker 18分
我覺得你仲有機會重返大學已經好幸運
真係咁唔中意Poly或者執著三大個名
再戰DSE或者讀Asso比較好
共勉之

ching你不如落街跑下步先啦 過兩日或者你會發現 自己執著諗呢啲野其實係浪費時間

就係因為遲咗入u
所以先要入間好嘅補償遲grad嘅損失

咁你入唔到啊嘛

retake果陣諗入到8大已經好滿足
放榜之後覺得city engine收已經收貨
到放jupas入咗poly
又諗如果考高一分
cu可能已經收

BTW 如果今年冇取消oral，我英文可能有機會升多一個grade

真係好怨婦

Ching 係咪太大壓力

係呀係呀，如果你識投胎做李嘉誠個仔依家就唔洗諗retake唔洗諗入唔入到三大添啦
成個廢老咁不思進取打嘴炮，淨係識輸打贏要覺得成個世界欠左你，肯定冇人夠你拗架喎
不過同你呢啲健吾式怨婦講野都預左你唔會聽，我都係去睇下中出av算

已經打咗

你都識講retake嗰陣諗入到8大好滿足，依家咪又係唔滿足
畀你真係入到3大又會話考高X分就可以入到XX科
畀你入到神科喇，你又會諗點解唔overseas讀

健吾啲怨婦係佢小器同記憶力好only，但屌得ok
上面條友都唔知屌乜，自己又冇能力

Bb錄嗰啲片係邊到搵得番

如果個個安於現況，就唔會有進步
人類不嬲都係要精益求精

其實我master真係想去oversea讀
最好係名校

聽講外國升學好睇ug嘅排名

其實polyu都有叻人
出到去唔會比三大輸蝕
但唔會係你啦

其實polyu都有叻人
出到去唔會比三大輸蝕

你咁講都係默認咗普遍嚟講poly不及3大

係呀
咁你講到自己目光咁遠大
咪做polyu最叻嗰批
拎first hon同拎哂d scholarship
唔好一味喺到怨 冇人逼你讀

咁你DSE個分真係入唔到三大 又要做怨婦

你呢啲唔係叫精益求精，係得一想二

Collaborate Ultra > Menu > Recordings

學校打？

會
ching 都會？

係啊

我想吖

咁快
唔係今日學校先開始咩

timeslot 勁快full
book 完一reload即刻全部0vacancy

哦因為我FHSS
好似6號開始咗

有上進心係好事
但好高騖遠 上連登怨天怨地係絕對唔會令人進步

真係爆曬

建議 凌晨book
我凌晨先有位
因為每日最多可以book到下兩個禮拜
每日夜晚都會更新多一日既時間

嘩屌你仲嘈緊其實poly係咪有人殺過你屋企人定搶過你條女
retake完廿分都冇，但都符碌入到u讀到degree，我係你就收下把口，正經啲增值下自己
等自己睇野眼光闊啲，心態謙虛啲，又多啲bargaining power做到想做既野
但你講左咁耐都成個小粉紅咁打嘴炮，跌落地揦返拃沙永遠唔反省
你仲柒過開元班麵粉友呀

今晚試

二噁英 + 紅隧廢氣 + 有可能祖國製疫苗
祝你好運

頂唔順 block7

你真係點都要搵幾句野串人架喎
十足十啲私補小學雞咁，本身蠢又要同人鬥氣唔做野，人講一句佢串十句以為自己轉數好快

18分（入唔到中大）

收皮啦
retake都係得18分好意思屌到咁
咁我18dse 18分去咗讀asso再入返嚟又點計
你唔係3大嘅料就唔係㗎啦
仲要去埋隔離city post叫春
利申 碌得返入poly覺得已經好知足

dunning kruger effect

人地而家應該都廿幾歲

見到你咁火爆唔知點解好開心

第一個sem都未讀完就咁串
明知retake完18分 應該知自己能耐啦吓嘩
唔係以為自己人中龍鳳掛
呢度個個巴打一開始平心靜氣勸你唔好咁膠 仲吠鳩人 係要逼人圍屌你至開心
做人聽下人勸都唔肯 希望啲師弟做group project唔好撞到你

「我18分架，中大都係收緊18分咋」

樓豬pin this

大把人慘撚過佢啦
識人20分尾炒中文無U讀添
建議擺頭post恥笑

retake都係得18分仲要嫌三嫌四想學人入三大
返庇護工場入筷子啦

我星期一book到，下星期打

做乜撚野呀，佢似真係比啲deadline逼癲

咪呀，一陣佢以為我地honor緊佢佢又多個藉口打飛機串人架啦

得18分就be humble少少啦

咁樣有得入u 已經要感恩啦

block柒算 自問禮貌大使都頂佢唔順

認真 叫佢去見下counselling或者cp先啦

如果佢真係無啦啦睇唔開就唔好啦

屌仲未整學生八達通，搵日返去問下仲有冇得搞

上面條友串到仲以為30分，原來retake 18分

呢度一堆廿幾分啦 我24分都未出聲

佢唔鋸人哋18分有得入 佢18分冇得入 雖然話冇penalty啫 但係人哋department可能見你retake重要年紀唔細呢啲因素 所以先唔收你 你話你係應屆考生重有得拗

有冇得優先reg番？

想問下學生八達通係咪應該有消息架喇?填左form，填埋online個form架喇wo果陣

上個禮拜收到ar email

btw樓上條友做乜撚夠膽黎poly po怨天怨地?你知唔撚知polyhd仔個撚個都有幾粒星係衰左語文要讀hd，佢地都未撚出聲

屌唔見有既，想問搵咩key word可以搵到個email

Application form for MTR Student Travel Scheme 2020/2021 (Submitted to MTR)

搵到了 thx ching

今朝收到黨鐵email通知申請成功

開兩日special sessions吸印仔
收唔到email/唔記得交表嘅仲有機會

Block 咗好耐

Me 20頭中文2咗

ching改咗名嘅？

被我孖生細佬知道咗我個名

牙醫用翻機洗未？

啱啱去咗book，仲係人手洗

我阿哥試過人手洗 廢嘅 可以慳番

人手洗同機洗有咩分別？機洗會乾淨啲？

人手=攞支棍同你刮下刮下 啲牙漬都洗唔甩

呀哥你又改名

我細佬係P牌嚟

Hello

我細佬讀中大

冇Af同學報咗

唔該

fhss出placement嗰陣係唔係一定要打？

今年Jupas收分已經出左

睇下邊科18分

專登入嚟poly post搵呀哥

仲講收分諗起都覺得嘈呀

都幾多下

17分入poly

佢叫做掂到嗰科lower quartile

啱啱check原來non-jupas都出埋

有冇人讀過/讀緊LSGI2B01 Map reading

上年某條友成個怨婦咁

*上面

CLS 啲5寶咩事

計左weighting
今年考5，5* 同5** 有bonus
計計下咪咁多咯

重要洗咗我80蚊 不過牙醫姐姐把聲好好聽

應該一堆人入唔到中大 所以入嚟 利申24分踩正median

今年fg，請問幾時先收到畢業證書？

fm join咩識人(女)好
o mate啲女好柒

唔想溫midterm呀

唔係話走左咩

冇做噴砂？

無啦啦多咗三個細佬

就係冇先覺得唔抵 佢刮完再啷下口就係

想問下收到email 之後點交嗰$20?
係咪讀number畀佢就ok?

其實都係收best 5 26-28分
or say best 6 30-33分

22號之後去黨鐵站交

你就去睇佢靚仔
佢就睇你啲牙石同蛀牙

埋大都咁多gay

濕唒

阿哥唔好唔要我

小心俾佢屈你係玩麵粉班mk仔

如果down佢個app可以用電話交錢唔使去黨鐵

有無人知clc今晚個test係拉curve定absolute grading 因為都好似幾多人好低分

講緊GUR ？

聽聞CLC GUR tutor比咗A就要寫report比department

Online exam機會大唔大

我估算高中上

不要再說了.jpg

想死 覺得自己應該要重讀中文

Cap圖
督灰

佢地好快就story 影住成班一齊上board

唔會
支持督灰

求救呀
有冇人知道blackboard recording點樣睇返

好人一世平安
祝你每次燒臘飯都有雞髀食

week6先嚟問

咩祝賀語嚟

正喎

如果對方係素食撚…
btw 識食雞髀一定係食條筋

我係乖學生,我之前冇酒過堂

雞肶頭個塊軟骨

9月頭問佢話4-6weeks

而家訪客點入campus?

好似要學生帶
係門口閘機隔離登記

freshman一問，宜加入學校係咪直接嘟學生證就得？我之前好似睇到有人comment話咩會鎖卡。

臨midterm咪追返啲recording囉

你要online填左個健康申報表先

我記得填完表好似會send QR code俾我，咁到時我係咪唔洗嘟學生證就可以入去？

次次出入都要學生證，印象中健康申報表好似第一次填完都冇再填過

份declaration係填一次，但係填完如果你有高風險情況（e.g. 唔舒服要交樽仔，或者接觸者），你有責任經dept head通知學校

我之前攞學生證嘅時候已經填過一次，咁係咪代表我宜家直接嘟卡就可以入？

thx a lot

一人一個最hea嘅dep/Fac

crcw嗰一關只睇中文通唔通順

唔會
我就係鳩做爛grade

四大名著個online quiz難唔難

好鳩多assignment

咁都好啲

group assignment 未到deadline 冇人想做住
遲啲實pk...

想問聽日如果8號風球使唔使上堂？

好似都幾多教書嘅會返Campus教
所以真係唔知

見到大部份香港人prof上live堂，個背景都係自己dept office間房

我聽日要番學校搞學生八達通嘅手續，如果打八號風係咪都可以照去？

掛8號波點會開

咁撚大鑊，咁佢有冇可能再開放多一日

以前有f2f嗰陣，過咗正常application period之後你落去AR service centre都肯吸畀你

鳩做 做做吓有眉目有方向 再執都唔遲

正常的，為咗令自己舒服啲，到時先算。得自己一個chur會死，催人又好似就收經嘅女人

更年期係咩比喻嚟

10點幾send email話聽日正常上堂

屌佢老母postpone一星期

冇講係唔係可以assume今日冇堂上？

屌垃圾要上堂

如果冇send email話要上而本身係1半開始係咪可以當唔駛上？

我唸除左全港都上唔到網之外
無論外面發生咩事
只要上到網就要上堂

屌 要上堂啊

我今朝有科係開始前幾分鐘先send email話唔使上。。。

Same healthy lifestyle 嘅intro

想問下8號風球入唔入到poly

會開多日

真 咁大個人都勁唔負責任

睇dpt

大家記得唔用個CAM就搵野封住佢

比較多見到人用電話上唔記得熄
成日見到人喺巴士上堂

「忙」嗰陣連手機都會放埋一邊

唔好再提條肥仔，咁既樣都有得

但條女樣同身材都唔得掂喎

奇行種撲埋去

識轉彎

Google translate 兩次再用grammarly 執
中文寫得好就叫仲睇得明，唔好就成舊屎

幾分算高

眼仔test超晒時

有冇人知dean list 幾時出？ 定係已經出咗我唔知

無啦啦send埋sms嚟，仲以為有得彈弓添

純粹係提你apply全sem pf嘅deadline

fm想問其實多唔多人會又minor又去exchange

唔多
而家FM要Defer仲要申請等佢批
真係未必咁易兼顧到

去M101搞
10秒搞掂

啱啱諗住返去畫CAD
點知department間電腦房冇開
有冇n展大神畫我知邊到可以畫CAD

Autodesk都有student license

你唔覺成件事好矛盾咩

exchange係為咗玩
但你去到又要讀major同minor先唔會defer

有冇過來人讀過CB拎B+/A以上？
想問下要點樣先可以拎得高分份Asm1已經做到懷疑人生答乜都好唔firm
利申yr1讀呢科讀到好冇方向感

有冇人去過block x 202做gym? 呢間大啲定原本果間block x?

X202都幾細間

唔該巴打 咁我去番之前x123

其實唔明點解polyu d gym咁分散咁...人哋其他u集中哂咪幾好

早啲做咪免費

有冇人依家入到campus俾捉住你傾計
今日俾兩個人捉住傾 見到附近都有其他人被捉
佢哋又唔係啲咩耶撚 係叫你返去同佢哋玩
奇奇怪怪咁

Hku全部gym room都免費架 poly d機又唔係靚過人

我無嘢講

A0 n展毒撚抵唔住誘惑 俾埋電話人

摩門教？

暗o / 淫o

小心出咗事學生會唔理

靚女捉住你？

一個男一個女
帶住口罩都算靚女

想問下有冇啲淨係讀一個sem 嘅sl 最好sem2

都唔知點解你哋可以見到女仔就咩戒心都放低晒…

今日俾人捉住了

佢一hi我 我就唔小心hi返佢
心諗：奶野了
咁就傾咗10分鐘

佢哋咩組織

冇講 淨係話佢哋自己鐘意圍內玩
話好歡迎新人加入 話玩下board game咁

如果唔係咩奇怪gp，可能你會出到pool

問題係佢哋好奇怪
我朝早返去嗰時就係到搵人
到中午最多人返學既時候又走曬

Btw佢哋係m core出沒

但聽落就係奇怪gp喎

佢咁講就緊係要小心，棋soc嗰啲當然ok

細好多
除咗終於有部正常嘅下拉背機同個夾胸嘅闊cable架
其他都冇野可取
個cable架連handle都冇得換
老實講操背係可以去嘅 其他時間都係book 翻123同shaw好過

話說而家shaw搞咩少咗支barbell
屌你202唔夠餅就兩支bar
Shaw成300kg餅得一支bar

之前去shaw 啲機好似好舊咁 唔識做

似出火多過出pool

Shaw其實好平均 機就胸背腳各兩部
Rack 又有兩個 bench又特別多
仲有部assist dip /pull up 對新手友善好多

我覺得shaw其實最好操
唯一衰啲野舊同埋啞鈴唔齊

邊種hi先

你以為turnitin係deep learning AI識分咩應該計咩唔應該計咩
cover page同question嗰啲基本上一定計similarity

試過畀耶穌愛你捉過幾次
仲要講普通話

想問下ELC CLC course係咪唔出A的

你係咪打漏咗 polyu

都唔得

Dllm 讀AMA1007讀到想死
真係完全唔識吖屌 點撚算
如果我嗰科冇AMA會開心好多好多

Sem 中了
開始忙了
Mid term project 開始嚟了
但係完全無動力做嘢

做做下就會去睇劇

做都未做

輕輕鬆鬆 又到mid term啦

仆街了
Online 咁耐就掛足咁耐機
一堂都無聽過，點撚算
啲asm 又拖到仆街

想問下大家中文初稿有幾多分？

屌我有2科都係

Me 2我665係咪超低

1007都讀死？

遲下要讀290就仆街

點樣睇 我四大名著仲未出分

你要定期自己check分

Ok我仲諗住語文中心係統一出分

幾多分合格

我得 4/5/7
頭兩個含咗

點睇幾多分

嗰陣都讀到想死
好彩final變take home assignment

Same
唔想打lab report

想問EW draft 1計唔計分㗎？

正常唔計

有冇人開唔到POSS

唔計

做乜事

去其他地方啦

唔係都已經鑽左成個月啦咩

有冇醫療科人覺得讀physi anat 仲chur 過考DSE？

已放棄

為左你穩定嘅未來
努力阿ching

求pass其實好輕鬆

3蚊都要偷雞

今年唔係冇pf 咩

拎ABCD grade咪即係pass囉

Sor 誤會咗

有冇人喺學校mock過智慧齒？
想知手勢好唔好

唔好都要硬食啦 $800蚊咋

上年有pass/fail 爽撚到仆街
Final exam 得40條mc

3蚊唔係問題
Book唔到先係問題

俾一皮嘢用hall gym

SL嗰個E-learning 啲test係咪唔難?

dse有讀bio嘅話physi會易明啲
anat就大家都係鳩記

唔難 但有個test好似2次唔夠70分就要通知SL department開返畀你做

但係都識幾個人fail左

四成pass
即係其實真正識做其中八題九題就得
剩低32題全部撞其中一個答案都pass到啦

咁都可以fail

遇到成班蠢gp mate 真係好撚辛苦

乜都唔做 定 求其做pat屎出黎黑人憎啲？

一定係做pat屎+唔聽人講 覺得自己做得好好嘅仆街

後者

祝你唔過2 多謝。

Crcw 初稿係咪可以唔交

屌原來blackboard會del片，仲諗住遲啲有得睇

WLTF
仆街了，啱啱睇咗已經無咗頭幾堂

嚇到我即刻上去望望
好彩無事
又可以拖多一排先睇

冇嘢係我柒咗左上㩒落去較番日期就有番之前啲片

嚇死me

你試下咪知

[PolyU] 紅磚大學討論區（33） - F2F大爆發

有冇人收到封咁奇怪嘅email

report ITS

想問下 health lifestyle component 4 而家仲有冇得reg

係ching我地一齊reg啦

我都有

有冇巴打知道Master由application deadline到有offer一般大約幾耐左右？

crcw初稿交左兩個禮拜都未有feedback report 問左老師又話“就快有 就快有”？

明明erew三日內就有feedback睇

feedback report 係咪會email 通知？定係點樣可以check 到

啱啱四大名著收到first draft 評分 但佢冇比分 淨係比評語 係唔係正常

Same here

好希望下個sem會記得上

我仲諗住佢係俾分我哋 我想睇吓自己合唔合格

冇 係頭半個鐘會講吓功課測驗 臨尾嗰半個鐘比下貼士咁 所以我淨係上一個鐘堂

唔知佢講note有咩用 講咁多嘢

blackboard到揾架

For quiz

唔知自己睇note搞唔搞得掂佢講啲嘢好多都無關咁

thanks

你依加仲未有？依加都midterm喇喎

無知一問
Minor填完張form係send email去返自己個department定school？
Thanks

去搵旺角鄧啦
上年我1隻橫生$2300全包
仲要快手到仆街

2021 Sem 1 都有一輪

多唔多人會轉/轉到p/f

哦，咁我又唔知，我申請完個幾月到就有offer

要寫解釋信 不了

今年冇上年咁鬆手

一科科咁轉定一次過轉曬

算喇 個理由好難諗

year 4 表示fyp workload真係好大
paper睇極都睇唔完
一科做嘅嘢頂2 3科
成日聽人講咩最後一日做 根本冇可能

做果個topic 根本未學過
好撚辛苦

咩科?

係content page度揀兩條research question寫
同學仔有咩困難

佢話我冇解䆁點解對人類發展咁重要
同埋冇reference，明明我記得lecturer 話summarize嗰part唔使

自己Major dept

想問下有冇人試過係poly補牙

Engine科表示好彩暑假已經做咗3分1
開學計埋FYP 4個proj 係身根本無時間做
都唔知個課程係點設計
Workload 大到癡線

Thanks

好灰

做group presentation 完全搵唔group mate嘅聯絡方法
email 咗Dr ,佢畀個兩個group mate 嘅email 係有問題

用blackboard入面個email功能

最後用MS teams 搵到group mate

毒撚真係好慘

真

你哋嘅FYP有無得自己分組

有得揀老師同自己分組

屌
我乜都無得揀

做mid term test做到仆街，難到死，我寧願face to face 咁test

聽聞有

想問有冇啲咩靚摺位 係完全冇人個啲
想溫書 冇上過堂咁濟

忙了

聽日lgt4005 mt 好緊張

Group project通常我會set早啲個internal deadline 方便執groupmate 啲屎

Individual 就唔到1159都唔交

上網搵到篇野已經好好了
我果篇一d都冇

有冇人開唔到turnitin 交assignment

好撚攰呀
好多Mid term同 assignment

你屋企/hall房

Libra 唔摺咩 不過宜家有鑽牆聲

Subjects Approved to be Assessed by Pass/Fail Grade instead of Letter Grades (2020/1)
(subjects to be listed below starting from 1 December 2020)

乜野黎? 申請左all PF先有得玩?

真？

唔知
estudent到一開就有
又要等12月

痴線lgt4005 份test難撚到

real

想問poly邊度有電腦用？

拉巴

M core咪有網吧囉

想問下JULAC卡入唔入到CU??
有無人試過

幾樓

入到

3/F Podium樓梯上一層

thank you

其實Business fyp難度高唔高

求AP1D02學霸聽日carry我15條mc

屌好撚辛苦
溫書溫極唔撚識，點解人地好似讀咩都咁易咁

我都係

唉 今次睇怕連印度佬YouTuber都救我唔到

我建議將八半堂刑事化

八半堂完全學唔入腦，個人仲係半睡半醒，就算隊兩三杯咖啡都仲係覺得眼瞓

要求第一堂起碼由12:30開始

我想問cgpa同wgpa有咩分別？

想知約crcw係咪個tutor一定會send email俾你?
昨日約咗聽日而家都未收到email confirm

留tg? 我都有讀

cGPA係直接攞你所有subject grade嘅unweighted mean

wGPA就有weighting，subject code 3/4字頭嘅subject weighting會重過1/2字頭 (好似係x3同x2嘅分別)

學校入面申請scholarship/exchange等等睇你成績嘅項目通常睇cGPA，但最後出hon會用wGPA計

明白，thx
要追gpa了

禁止天地堂就真
中間段時間鳩鳩下 工又返唔到

喺拉把坐到屎忽痛

online無呢個問題
可惜最後一個sem online了

有冇人知minor係咪一定drop到

幾時先可以f2f，而家朋友都唔多個

最後一個sem online 實在理想，校方擺明想永繼online class 但收f2f 錢

聽日serlearn interview
唯一一科關個serlearn事既P/F咗
如果佢問點解P/F點答好

係 我星期五先啱

問14條mc 好簡單

之後有 short quest 2條 實夠時間做

屌
未讀書之前覺得自己唔識係因為未認真讀，讀一讀書先發現其實自己真係廢

試下搵果科既中文名睇台灣佬

好
發覺一間大學有教得好嘅lecturers真係學生嘅福氣嚟
特別係科學物理數學相關科目

覺得自己好垃圾
明明中學嗰陣都唔係咁㗎

中學果d咁簡單

如果只係一個sem，肯溫都會pick up 返嘅
但當hea 多兩個sem，唔識啲野堆埋成座山咁高，呢個時候先讀返書就gpa god 都幫你唔到了

我考完試個下已經唔記得

希望就算f2f都可以永續錄影，睇片真係好方便

Thx Ching

等Similarity仲緊張過驗孕

爸爸

想問有冇ching仲未搞八達通
呢兩日番去佢仲會唔會幫我stamp

邊有咁恐怖

已經唔記得咗中學嗰陣係點樣6點幾起身

turnitin唔知做乜撚，出份similarity等成5分鐘

會 只要你親身去M101

冇交crcw第一初稿係咪人生已完

可以重溫真係好方便

有時上堂未必聽得切/抄得切notes，睇返recording就可以唔識loop到識

準備take多個crcw car

當年冇交erew first draft
好彩有pf
除非你覺得essay好好
你pass到個科篇文都未必pass
可能pass咗個科fail crcw component

有冇Ching 知道 IA2 learning materials 嘅密碼係咩?
我用20211*開到Lesson 1,2嘅 notes, 但係開唔到之後嗰啲

有冇人啱啱考完中國政治與法律體制 唔係好識點答遇上管治上的問題

想reg科外語minor 但睇完張list見佢淨係得Spanish
想讀德文法文就要揀European study
但明明入面啲course都係差唔多
想問個名唔係minor in German french etc會唔會好大影響？

*20211*

Thx Ching
祝你IA2 攞A+

Fyp proposal寫太少會唔會太衰

我個supervisor話要10版

有冇人試過唔比你drop minor

個風直角假身轉走緊

你讀engine???

想問八達通九月中交咗表去poly, 之後十月頭收到學校電郵，今日22號去黨鐵話要bracode先得 話會有email 確認既bracode叫我搵下 但完全冇收過，究竟要點整？ 十一月都黎緊啦 有冇人係整咗？

今日去左 同佢講續期 比張卡佢再比錢就搞掂 無野要show比佢

我係收到呢個email online 整

分別唔同時段問咗幾個站，個個都話要barcode

我用電話10秒搞點
你睇下你屋企人/自己部電話有冇NFC

我無收過barcode 同email 佢都無叫我比佢

有咩email? 我淨係收到話幫我交咗咋

我上個禮拜都係乜都無
就咁拎八達通落黨鐵站俾廿蚊就即場續期

fyp仲未同supervisor傾要做咩

是

正常感覺

佢話我啲資料唔正確係咪姐係未批？

email都冇barcode，我去到counter同嗰個人講學生優惠交錢就ok
嗰陣佢拎咗我張八達通，我估佢部電腦會自己show返交錢嗰啲嘢，成件事有啲似增值咁

如果唔記得上healthy lifestyle嗰堂intro點算？定睇返recording就得？

Intro lecture

寄完八達通返學校冇email係咪寄失咗

其實Proposal佔幾多分？好驚fail

我個科proposal 同interim report
加埋佔成科FYP 8%

再reg過 要上堂做份嘢先計attendance

衰左個sem係咪就同exchange無緣？

email問左CLC 1稿唔計分 交到2稿就有分

想問AF department nomination 係咪只會幫一個人提名一間公司 ？會唔會幫佢向幾間公司提名？

crcw erew兩個都第一稿唔計分
但其中一個唔交第一稿直接0分
可能你好彩賭中咗

因為我之前去clc個website度見到唔交第一初稿都ok

但係又見到連登啲人話冇交第一初稿就0
所以先email去問清楚
本身已經準備有retake既心理準備

所以結論係crcw唔交初稿都冇事 但係erew就直接0

Crcw 同Erew 評分方法唔同
Erew 係計兩份之間進步幾多而畀分
通常個professor 都會叫第一份堆grammar唔需要太好
第二份先改靚佢咁就會高分

正常係就咁行埋去比$20搞掂
ching係咪唔記得自己交左
我岩岩就係咁

就係下下都收我成人價先知仲未搞到

Elc Calum page 好唔好人㗎:(

ching嗰時erew咩科攞A

car d出名靚car果個

fhss freshmen seminar篇reflective essay攞咩grade先算正常？

咩Faculty

hss

第一篇唔計分喎

咁都想知下自己去到邊

你攞咩grade？

咁我又冇睇過rubic下次留意返thanks
同埋我睇唔到comment，我個grade隔離冇bubble

其實crcw個分係咪合格就夠做唔太重要

subject description應該有寫CW佔total grade幾多

CRCW requirement只要CRCW細分唔係fail就fulfill到

有reference 好似會高分啲

我落咗五六個到，都唔見得會高分

有冇人可以教教小弟interview report要點寫？我google search過啲sample，乜野格式都有(有時有標題，有時又列哂訪問嘅問題出嚟)，究竟正確嘅格式係點

Ching 你俾人nom 咗去邊間？

Fm想問下嘢
有冇人做過job board啲intern
個job個度寫學校會1月出10500糧當補貼
間公司話會同學校講請左我
我係咪唔洗自己apply等公司同學校搞就得
回覆者祝過3爆4

ELC3221 Workplace English 通常出咩grade 架

一般B range
英文勁到似外國人：A

有冇非eng 都係用 fypms?

Bdo

都唔錯啊

認真一問,其實大學gpa係咪科科都唔同準則？即係我指最起碼要攞幾多先可以順利升班畢業？？？

Grading system 係統一，而家新制 A+ = 4.3、A = 4、A- = 3.7 etc
GPA幾多先畢到業其實std handbook / program doc 就有答案

咁我喺邊度搵到,之前好似見過但係唔知喺邊？

google啦

算啦我放棄喇,搵咗好耐都搵唔到

我嗰科淨係出到2018 cohort

讀夠你個科需要嘅credit就可以申請畢業
每個Sem每科都要拎Pass以上嘅Grade
GPA要過1.7
同做晒GUR
就畢到業

以上內容Student Handbook都有

想問下，係blackboard到交錯野有冇得del?

我知啊,但係我想問會唔會不同科目,eg 工程、商科、醫療需要不同gpa??

唔會啦

要派hon都統一左

其實大概幾時會出exam timetable

有心情個時

出咗都冇用
彈弓狂彈

Sem 頭不努力
Midterm徒傷悲

仲趕得切 sem 頭都溫書既人應該係少數

有冇人知邊度有得scan嘢？
想返去考mid term

拉把3樓MC近光碟area有部scanner

就咁手機download個scanner唔得咩
次次都係咁樣交

唔可以就咁打落word？

譬如要畫圖咪唔得囉

不過無論要scan定打word都好，都唔及直接寫落張紙佢夠鐘黎收

個prof好多要求 成日話睇唔到
郁啲就扣人分 唔想俾佢搞到我

公眾假期要上英文堂係咪正常㗎

唔正常

我地聽日按原定時間上3個鐘英文堂........

咁公眾假期考mid term正唔正常？

咁癲

算啦，我認命喇

遲啲會叫你填esfq
到時識做啦

有用咩

多人填衰嘅話應該有啲用掛

垃撚圾，我星期六日趕完3科嘅assessment，想星期一休息下都唔得

公眾假期上anatomy係咪正常

唔知你地嗰科有幾多人上，我科英文科得20幾個人，所以個instructor成日問尻我地問題，冇得掛機

*鳩

狀元

原來已經過左半個SEM

宜家依課唔係，但都係廢

四大名著篇cr論文究竟乜撚柒野黎？

咪你tutor要睇個篇嘢

我唔係呢個意思

咁你咩意思

我想問blackboard 上面d recordings係咪有限時？
想睇返之前d lecture，但發現得返從lecture 4開始，明明之前仲有

有 答咗好多次 filter揀乜乜range揀日子

pin this啦

但係個filter by 淨係得「recent recordings」同「recordings in A range」，前者㩒入去得lecture 4開始，後者㩒入去係空

冇野了 搵到！thx！

sem頭開始溫 路過mid term都係溫到嘔晒血 仲有project assignment
順手想問有冇人知audit個group presentation係做乜 Rita仲未講 想有個心理準備

Cw 第二稿係咪正正常常都pass

佢blackboard announcement post過present guideline

內容？個唔知係答條長問題（~tax framework)定係由頭揼份嘢（ma)

tax係present答條exam問題，揼晒ppt咁
ma係係咁分析咩ethics/accting ratio/xxxxx咁樣

係
但我答緊你順手問既audit present有咩做

我唔係太明佢case study嘅意思係咩
我記得好次平均每人要present 5分鐘 好似唔係咁短咁 但又未講要做咩 淆淆地咁
我係孤兒仔組嚟架有1個groupmate直接absent左唔知1堂定2堂好驚佢交份粗製品或者freeride我 我GPA仲想要架

係邊樣

你究竟想問邊科啲野
rita應該未詳細講audit present，但佢係blackboard announcement post左份pdf，請去AF4228_20201_A搵一搵
睇完覺得唔似tax或者ma既形式

audit

連bb announcement都影埋上黎就自己跟住search啦好冇仲問人似tax定ma

sor我手機版連登睇唔到有相anyway thx

啱啱睇完感覺佢應該未必會再講detail咁但又唔係幾知寫乜好

聽人話一個sem讀兩個car好辛苦
係咪真
有冇人分享下

咁多因素影響 邊答到你
你自己嗰個sem 既study load
Car既workload 有冇crcw erew

Same今個sem total 6科，又冇想像中咁辛苦。不過都係好睇嗰科Car既內容

一個sem 6科已經唔算heavy

想問下有冇人讀過me1d01

嗰final其實係咪背曬lecture ppt堆顏色字就得

某啲科的syllabus講埋你個sem預計要讀幾多GUR科

其實係睇科 有啲3 cred多嘢讀到癲 有啲3 cred 好鬼hea

唉 讀carriage law 唔知做緊乜

我個科都有呀 不過我完全冇跟住佢黎讀

點樣睇呀

做完一份功課仲有好多份功課，唉

咁就一半，咩人都唔識

半個sem好似咩都冇學過
個感覺好虛

啲科cancel晒midterm，到今日一份notes都無溫過，覺得final會仆晒街

咁快諗final
啲assignment present都仲未完

全部考前一星期deadline啊，街已仆

我幫你present

屌你個free rider死開啲

咁好啦
嚟緊嗰兩個present靠你啦

send咗email俾prof, 話要將你踢出group

Bfin好難啊 完全唔明 就黎mid term

四大名著 online quiz難唔難

有冇人知m core網吧既開放時間

加油

Exam timetable已出

要on campus

屌呀

上個sem online mid term 唔夠時間計

GPA要插水了

如果本身科野既outline有寫有exam 但係ttb可能轉online exam

Mean 50%

原來d錄影會del
有冇人知點下載？

會點考 咁多文睇

blackboard Bb or zoom or ms team?

係咪冇較日期？

哈哈 我傻仔左
唔該晒ching

繼你之後啲人咪撚再問啦 個個都問 成個po都係呢種問題 希望你地見到我呢句話

呢個問題由上個sem開始已經老是常出現

邊個再伸手問點搵recording就祝你科科mid-term都fail

好似未出曬我有兩科outline寫有exam但係timetable無

唔係 會寫住online

已經fail

有無人試過deadline前交功課 之後出grade個陣bb寫你遲交

你驚你個assignment grade扣咗late penalty？咁咪出email同subject instructor解釋返個情況，睇下佢係咪真係當咗你late囉

唔係驚 直頭扣左啱啱send左email 有晒證明應該無事掛

有啲professor會事先講明話Turnitin有機會交得慢所以唔好last minute交不過都係send email駁下同情先啦

以前讀ITC1A01 INTRODUCTION TO THINKING STYLES係可以走曬全部堂 記得最後一堂交篇essay就得
篇essay就算好廢都有B
但好似轉咗人教

試過ddl前 upload完交完
之後佢過晒鐘先出submission report
寫返email解釋冇事

Deadline fight交完cap圖是常識吧...

完全唔知Rita Audit 要點溫

上個sem試過
仲要跟多兩科major 一科ser learn 仲有個Tmr leader(屌你老母呢科真係垃圾到無倫)
哭能左

好能辛苦
我唔挨得

me too

有冇啲申請咗Master 2021 Jan入學嘅Ching已經收到offer ?

真教埋啲垃圾對我完全冇幫助嘅嘢 開頭仲會認真聽吓 後尾掛機算

TMR leader我同fd叫佢做TMR Fucker

成日玩埋啲戇鳩game當訓練團隊能力

想問mt病咗係咪唔一定有得補考

2個CAR+1個SL咁癲
有冇crcw erew先

Both erew crcw

打算yr1啦啦聲搞掂d requirement

想問有冇人知wor會唔會send email話你知成功fulfill咗架 9月頭send完份form比department就冇回音，點先知得唔得

咁有冇爛龜
yr1唔熟點寫文好易爛

asso寫唔少 還好

上大學d grade難a好多

sem尾出grade果陣會寫埋你今個sem fulfill左wie

有幾多日day off

仲想有day off

tmr leader 科閪野仲要星期六

會唔會失敗 我份工唔係through poly搵係自己搵 如果fail係咪要重新做過

你問緊返intern之前果堆form?你交完等佢覆email批你，不過我都試過等成個月，所以你最好直接email問多次

但如果你問緊完左intern要腦細簽名比評語果份form, 就交完之後一路等佢sem尾update你wie status

有冇Ching 知道Chinese wisdom test 一題要寫幾多字？
我唔記得咗 mark 低咗係邊

唔該晒呀Ching

一個莊8-10人
自己計

完左intern果份呀，我見好似如果唔係through poly搵嘅wie仲有份野要填，但我唔記得左填，驚因為咁唔approve 咁我等sem尾睇下有冇update感謝

咁你快啲填齊交返比wie啲人啦

上連登講係冇用，不如即刻email，寫得誠懇d比相關人士求佢approve啦

如果番左嘅工可唔可以tran wie
番個陣未入學

唔得

有無final yr已經報咗好多唔同嘅career talk
或者已經準備見工
唔聽talk但谷gpa係咪更好
Final yr真係好忙 完全無時間理見工啲野
好驚到時刷到gpa但無上過相關talk都係唔會請

唔係掛。。。

我嗰組冇第一堂 佢未返工

佢fail咗幾多%人

想問下出年sem 1 exchange幾時有得報
我搵極都係得今年sem 2 exchange 咩玩法

有冇人識做lgt4005份proj 冇方向

學校成日send email叫你參加啲online career talk
唔同公司都有
Btw呢幾年個個freshgrad搵工應該都難啦咁既環境

Exam timetable 咩野都冇是咪正常，明明我記得好多科都要exam

好摟打

有一科係exam period前考

但係明明我有2科要考試 唔知點解冇

yes 唔知點解

我都類似
有三科要考試但timetable得兩科

想問下poly有冇啲common area有得叉電
唔洗好似圖書館同m core網吧咁拍卡入

可能Prof 未交上去？

mid term
essay
group project
lab report
點解做極都仲有

努力是無止境

B/C core
上到3樓自己搵

完sem未

有冇ching溫緊四大名著

Hi

交咗second draft先啦 我要執勁多注釋

四大名著啲test要溫嘅咩？

勞力是無止境

就係唔知 睇佢啲文都唔知做緊咩

要睇註釋咩我以為睇內文 冇執尼啲

你啱

又炒一科mt
b.fin我屌你咁多數咁多題目

屌你老味佢做做下彈咗我出去
我用咗好多時間去email

same here
gpa

你哋幾多分

第一個sem 都就完 ELC個鬼佬喺blackboard upload得兩條片 仲要係上個月 冇得睇番份assignment 點做

莫再提

POLY排名做咩係咁升

全港唯一有扯旗禮嘅大學喎

真係好憎online test 一個error隨時搞到你成分野零分 今次唔使死都已經偷笑

佢冇得幫你補考返？

考完好撚sad

Mean 51.82/90
Highest 88/90